{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여의도 컴포트 인"
    },
    "text": "汝矣島に位置するコンフォートである汝矣島は、経済、政治、文化空間、ショッピング、そしてビジネスの中心地としてお客様に最上のサービスを提供するためにリニューアルしました。 コンフォートイン汝矣島は仁川国際空港と金浦空港に近く、ビジネスだけでなく旅行にも便利な位置にあります。 チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時となっており、アーリーチェックイン/レイトチェックアウトは1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 コンフォートイン汝矣島では無料Wi-FI、携帯電話充電器、ヘアアイロン、ワイングラス、アイスバケットをレンタルできます。 ただし、歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されます。 駐車は一部屋あたり1台可能で、追加車両の駐車時には一泊当たり30,000ウォンの追加料金がかかります。 また、人数追加時には1人当たり25,000ウォンの追加料金が発生し、未就学児は無料で宿泊可能です。 宿泊客は全客室でネットフリックスとユーチューブを視聴でき、コンフォートイン汝矣島のフィットネスセンターとミーティングルームを無料で利用できます。 客室はすべて禁煙客室で、男女同室での宿泊は保護者同伴の未成年者や家族に限定されます。 身分確認は住民登録証、パスポート、運転免許証、臨時発給証でのみ可能です。 コンフォートイン汝矣島は、お客様に便利で豊かな憩いの場を提供するために最善を尽くし、皆様に最上のサービスを提供する価値のあるブランドへと成長していきます。",
    "QA": [
        {
            "question": "コンフォートイン汝矣島はどのようにリニューアルされましたか？",
            "answer": "コンフォートイン汝矣島は経済、政治、文化空間、ショッピング、そしてビジネスの中心地としてお客様に最上のサービスを提供するためにリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "コンフォートイン汝矣島のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですが、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "コンフォートイン汝矣島ではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "コンフォートイン汝矣島では無料Wi-FI、携帯電話充電器、ヘアアイロン、ワイングラス、アイスバケットをレンタルできます。ただし、歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "コンフォートイン汝矣島の駐車について教えてください。",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台可能ですが、追加車両の駐車時には一泊当たり30,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "コンフォートイン汝矣島の人数追加料金について教えてください。",
            "answer": "人数追加時には1人当たり25,000ウォンの追加料金が発生します。ただし、未就学児は無料で宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "コンフォートイン汝矣島の宿泊客はどのようなサービスを利用できますか？",
            "answer": "宿泊客は全客室でネットフリックスとユーチューブを視聴でき、コンフォートイン汝矣島のフィットネスセンターとミーティングルームを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "コンフォートイン汝矣島の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、コンフォートイン汝矣島の客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "コンフォートイン汝矣島では男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "コンフォートイン汝矣島では男女同室での宿泊は保護者同伴の未成年者や家族に限定されています。"
        },
        {
            "question": "コンフォートイン汝矣島での身分確認には何が必要ですか？",
            "answer": "身分確認には住民登録証、パスポート、運転免許証、臨時発給証でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "コンフォートイン汝矣島はどのような目標を持っていますか？",
            "answer": "コンフォートイン汝矣島はお客様に便利で豊かな憩いの場を提供するために最善を尽くし、皆様に最上のサービスを提供する価値のあるブランドへと成長していきます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 678
    }
}